依家d 90後真係扮文青扮上腦？搭地鐵睇乜能野書？仲要睇英文書扮哂野！

岩岩放工搭地鐵，

同隻90後一齊收工，

咁一齊坐底諗住同佢吹下水啦，

點知佢係佢個文青書包到拎左本書出黎，

問我有無睇過，

我連書名都唔識讀，咁就無理佢，

如是者就佢坐左係我隔離睇書，

一路上車睇到落車，

又唔係唔知人多，

拎住本書扮博士搏比人鬧咩？

扮文青就唔該死遠少少，

唔好阻住人地嘛 。

最心涼就係落車果陣有個地盤佬唔小心一野拍左佢本書落地，

真係咁有學識就唔洗搭交通公具先黎睇書扮文青啦！

講得好，有道理！

咁無公德心

請善用起底功能

都唔撚知係咪真係識睇

我祝你全家幸福

閱

痴撚線d 90後有冇咁扮野呀

已經睇到悶

朕唔知你做乜鳩
跪安吧

我支持沈大師，支持下OK?

唔抵得人地有學識過你？
自己冇文化就話人地扮文青
書去到邊都可以睇架啦
人地睇書都得罪你？
睇你條撚樣都係以為書只可以係圖書館睇架啦
照你咁既邏輯 全世界d書局都執撚曬唔9使做啦
書都唔撚使讀添 咪好似你on99咁乜都係連登到呻囉

CHING講得好

如果你知我係邊個你一定唔敢串我

我都支持沈大師㗎，呢排幾準

地盤佬拍得好，好人一生平安

D90後唔知搭車睇書傷眼架？

起左底全部都係寸90後 睇個款似廢老多d

我好後生

ᶠᶸᶜᵏᵧₒᵤ

ᶫᵒᵛᵉᵧₒᵤ

你揸白卡點敢串你

其實我都會 不過 有位坐 仲要中文書炸

我地都有位坐

請慎言

你係邊個大人物啊？睇過
我見啲大人物都住賺錢 放工司機接送 唔駛同文青迫車
唔更加得閒上連登架為小事開po架wo

今日有無著黑絲返工?

樓主小學雞 仲要係唔抵得嗰隻，咁都要鬧

有

唔係大事小事問題，但原則問題

放工地鐵有位坐，樓主係咪有病有人讓？

岩岩先收工

唔係想針對幾多十後, 但而家d 90後真係辣殺黎

Ching講得好

入到唔見#1

ching ho ball

係你捐失

會唔會係oli 姐你太索
90後太緊張，要分散注意

垃撚圾90後真係以為自己文青
咪又係搵萬零蚊一個月

支持

90後扮哂野咁

Ching 有無買熊

今日走一波都執幾千

你搵到工啦咩？
恭喜曬

又捉到一隻90後

認錯人？

ching認錯人